南生圍縱火案關注TG Group

南生圍再遭縱火 橫水渡碼頭木船燒毁

元朗南生圍再發生縱火案。清晨6時許，一艘泊在南生圍橫水渡碼頭的木船被發現冒煙起火，消防接報到場將火救熄，無人受傷，經調查後初步相信起火原因有可疑，列作「縱火」處理，交由警方跟進。

橫水渡碼頭每日由清晨6時至晚上11時提供服務，木船接載市民前往山貝村碼頭。

上月南生圍接連發生兩宗火警，警方將兩案暫列縱火，交由重案組跟進。

咁樣燒法真係無法無天，但政府完全坐視不理。
有無人想搞返個TG group集思廣益點集自己少少嘅力量去幫手
留低你嘅TG一齊加入，唔好再坐係電腦面前做鍵盤戰士喇

組民兵

推，集思廣益下點樣可以保護到南生圍

大家唔好齋推 留低TG開個Group從長計議啦

推

MONEY FIRST

link？

而家得ching你一個
多啲人先開group

樓豬呢條路唔易走
你一係冇人理
冇聲氣

假使有回響
即係直接挑地產商機
佢地放火都做得出
玄田直頭放火燒屋
法律上同不法途徑上都會搞到你陷家剷
你係咪有必死嘅決心，幾難行都要行落去

同所需要嘅知識同資源都好大
我連啲地由邊度去邊度屬於邊個，有乜權利都唔知
淨係study呢part都好花時間
仲要調查

得股熱誠搞唔掂
樓豬幾有決心同熱城去做

想討論下

樓豬玩緊命

通常呢d野一有組織一定五毛滲透
樓主小心d

Push

九成係地產商買通黑社會啲人走去放火，每星期放一次火，盡量燒曬所有草木，所以景點，直到冇曬生態價值，可以起得樓

順便抒發一下本人對香港當今局勢嘅睇法，大家要明白一件事，即使你唔去掂政治，政治都會去主動搵你

共匪詭計多端！當今世上萬惡之源！究竟香港嘅未來應該點樣去行？誠然港獨原意係好，而且亦係對香港人最好嘅選擇，但係共匪實在太強大，文武兼備，要五毛有五毛，要槍有槍，要炮有炮，我哋必須考慮到自己究竟有冇足夠力量成功令香港獨立，抑或只係流於理想之中，以宜家大部分香港人嘅生活水平，究竟有幾多人願意為對抗中共而犧牲自我？肯定有，但亦係少數。

大家請睇下中華民國，由1949年失去大陸江山以嚟，仍堅守到台澎金馬至今近七十載！證明消滅共匪仲存有希望！如果台灣識做嘅話，就應該持續強化軍備，準備他日同共匪決一死戰！收復大陸河山！

大家，都面對住共匪唔同形式嘅迫害！樓價貴，學位少，每日150腥移民，人口爆炸，以至中國人公民質素低下，全部都係共匪一手造成！共匪不擇手段意欲摧毀香港本土文化，但以宜家民主化嘅中華民國絕對冇可能做出比肩共匪嘅惡行！

請大家支持香港回歸中華民國！匯聚全港民意向臨時首都台北之總統府請願！與其等到2047年等死，不如回歸中華民國！咁對香港亦未嘗係好選擇！況且中華民國先係正統中國，法理上中華民國亦有《南京條約》正本，絕對有權收回香港！共匪必須被消滅！我笑住睇班五毛橫屍街頭！

中華民國萬歲！
正統中國萬歲！
三民主義萭歲！

反對共匪（陸獨），反對台獨，中華民國先係中國正統！

共匪必須被消滅！中華民國將會再次統一中國！請大家支持香港回歸中華民國！中華民國先係中國嘅未來！中華民國先係香港嘅未來！

本人再一次請大家支持香港回歸中華民國！中華民國萬歲！

me

學搞名校secret咁